三國迷入，如果郭嘉未死會唔會成為諸葛亮勁敵？

唔會 因為諸葛亮都死咗好耐